有冇人已經熱到要開冷氣？

好熱呀屌

你係咪喺西伯利亞返嚟香港？

有晚淨係[cum]冷氣被
結果半夜凍醒左
依家23 24度最on9
開冷氣又凍左啲
唔開又熱喎

開

開緊
一黎好熱，二黎唔開會勁多蚊

我淨開風扇已經夠

無貼蚊網個啲咩？

風扇都唔洗開wo

大西北

好焗 開又好凍

開緊

好凍喎！要兩張冷氣被加件長冷衫先夠暖

開左風扇, 又可以吹走D蚊... D 蚊好撚煩,

我間房完全冇風入，
所以呢個天氣已經要開

無紗簾

明明呢幾日天氣23-24度係最舒服溫度，咁都盲反要罵on9，咁咩溫度最岩

我住佐敦，1樓，同樣風扇都唔洗開 起身都仲係凍

365日都會開 防蚊

下 咁依家朝早真係勁熱啊麻 但半夜又凍喎
20度以下就早晚都凍啦 25度以上就早晚都熱
依家咁樣真係無所適從囉

開風扇咪岩岩好囉

開左個幾月啦

環保d啦屌你老母

琴晚真係好熱